香港教育同澳門教育有咩分別?

如題

留名學野

澳門啲所謂大學要分別去考